祼睡真係好舒服

呢十幾年冇著過衫訓教

一齊

唔著衫瞓好舒服

唔著底褲先正

咁又唔舒服

係有次瞓唔著，直接全裸，身體好貼服張床同被，好快瞓著咗

全裸唔舒服

成日覺得有蟲走入個閪到
同埋裸睡好無安全感

搵個男人插住你瞓

你得唔得呀

入到嚟蟲都變龍

你都入埋黎

等我幫你

入左要收包？唔太貴可以嘛？

大家咪撚爭，排隊呀

我已經準備好了

啲蟲咁易入到嘅咩？你隻閪比人屌到闊過西隧？

係呀

原來真有其人

我真係tg左

哦

女人嗌交零舍毒辣

買D 親膚睡衣咪得

我男朋友都係咁講
話連登鬧D女係臭雞嗰啲根本全部都係女人黎

一係毒撚一係毒閪
兩樣都好得人驚
btw,你搵你男朋友插住你瞓咪得

你屋企啲蟲好似西隧咁大隻？

全裸真係未試過

我係男人，佢都有機會係。你條岸鳩仔一定成日對住啲麻甩佬打飛機仔。

好似你以為溝緊啲倫敦金妹咁，其實係同倫敦金仔講嘢

我會認定你係一條死毒撚，無女嘅

唔明

話人係支那狗嘅人，佢老母都通常係新移民大陸雞。咁大家知唔知點解？我就有答案

有咩好打
我tg都俾個假
你呢啲以為自己睇清一切嘅先係戇鳩仔
上連登勿認真

裸睡過返唔到轉頭
係怕屋企人突然衝入房

叻喇叻喇

same
所以我用張被包到實一實

好似傳奇佢老母都係大陸雞嚟，傳奇即係Hugo

因為愛之深責之切

我訓到半夜會踢被...

鎖門瞓

有冇咁痕

傻豬黎嘅

小心扭蛋

我會著衫因為唔著好易凍親
但下面會全裸 唔裸我訓唔著

裸睡左幾年
不過要日日/隔日換床單被單,唔係對皮膚唔好

好彩男朋友都鍾意裸睡
兩個肌膚貼肌膚咁瞓好正

咁我諗如果條女想祼睡，作為男人都唔會唔除衫嘅

我以前都咁諗

直到有隻強係我隻腳衝上肚腩爭好似飛機係跑道上面起飛咁飛走

我唔會
好憎祼睡，同唔著衫女嘅成日摸身摸世好痕 (做開gym)

成班人男人討論裸睡

又鞭屍

唔係成班男人討論一齊裸睡咪得

精蟲???

直接格劍

慘在鞭屍都有人會以為我真係想溝女

ching ho ball

幾年前試過一次之後翻唔轉頭 依加時不時會祼睡 特別係天氣凍嘅時候同男朋友祼睡真係好撚正

唔係掛
肉貼肉瞓好正喎
嗰陣條女冇除，淨手腳貼住已經好正

舒服 不過要成日換床單
如果唔係好容易生粒粒

冬天祼睡唔凍？

屌

我唔著衫訓比佢搶咗禆會凍親
同我好body conscious唔想成日暴露嗰身出嚟

我張被唔夠暖，好凍

同意

我都好鐘意裸睡，但老公成日怕我凍親

屌返張被返嚟

叫佢攬住你

每晚都比蚊咬jj 腫晒

會成床閪毛

入到去架咩

自己張床有咩所謂
再唔係剃咗佢

總之會覺得D蟲會搞我個閪勁無安全感

但係流汗就成張床濕曬

佢會幫我着返衫

泯哂啲屎落張床度

定係本身就咁腫

好似你搵個男人插住你屎眼訓咁?

啲死基佬真係煩

其實我都驚有蟲咬碌鳩
所以我會用手揞住

唔驚夢遺射到成床都係咩?

著底褲好d

唔著底褲先難夢遺， 冇嘢磨住磨住

蟲 > 龍 > 子

我知好爛，屌細力d

男人有閪

咁有冇試過整到將床有精味
諗起要換床單都覺麻煩

置頂咗你個回覆等你畀人瘋狂恥笑

點都要著返條底褲訓

冇特登去聞過
我個個禮拜都換床單

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

裸睡簡直係將睡眠質素大大提高 試過真係返唔到轉頭 舒服到仆街
不過幾年前試過夢遺 成張被同床單都要洗

睇唔明

唔好咁話自己

pin左，pin埋右

漏精點算

推，thx

啲死基佬係咪覺得世界上係男人全部都係基

係呀 人工架嘛

本身腫 針完扯到痛 仲腫左

佢意思係男人碌鳩扯旗由蟲變龍，然後射精子

又鞭雨狗

幾好 不過男朋友成日訓唔著摸我 搞到我都醒埋

基

我絲

咁好正常
畀我都會周圍摸周圍摷

冬天都照裸睡揮手區

所以真係要搵個男人插住嚟瞓

You're gay

張床單床褥會污糟

同條女一齊裸睡底褲都唔著 兩條肉蟲攪住訓咁先舒服

both of you are gay.

吊啦 裸睡d精整到張床痴笠笠仲好大陣魷魚味 我老母問我係咪賴尿

我得

嗰陣個ex唔肯，包到實一實同我瞓

我ex都係 話會冷親 現住訓醒唔落街都唔會著返件衫

現任*

至少都著條底⋯⋯

可能嗰陣大家都太細個，又一齊得唔耐
不過佢瞓喺度嗰陣唔覺意畀我睇到佢條乳溝
佢一發現我睇到就即刻遮返住

同男朋友共用ac

我嗰張又薄又暖

都好既 咁有d神秘感 我依家果個長期全裸 佢露埋隻鮑出黎我都無左呢個感覺

有冇諗過唔係比蚊咬

孖煙𠧧

緊係攬住女朋友瞓架啦！
咁咪暖囉

屌你老母最後乜春都冇睇過就散咗
即係佢喺屋企連底褲都唔著？
可以隨時扑野
神秘感睇完第一次就冇㗎喇

畀第二啲嘢咬住咪唔會腫

個肚會入風

同另一半裸睡先最爽

係呀 多數係一返屋企扑一劑 跟住就一路路裙唔著返衫直至要落街

我訓訓下會踢開佢
佢話我成日踢咗佢落床
第二朝起身見佢去咗第二間房訓就知我踢咗佢落床

青頭仔表示會係咁扯住

你嘅潛意識係基

只著底褲訓

會唔會睇到厭？

通常D女都會

會睇到無感覺...所有有時保留少少神秘感都係好事

全裸真心正,仲會好瞓咗,感覺個人又健康咗

形容得好生動

乜都試下囉
無壞
be open minded

我copy上面條友啫

!

剩著一條底褲瞓

我十世先換一次 所以唔裸睡

善用起底功能

好撚煩
btw 可以人型蜈蚣咁

膠post

喂大佬，健康台嚟喎

上左熱門

我已經keep住不推文你仲想我點
吹水台熱門只可以有時事po仲算唔算吹水台

咩都唔著係最正

祼睡係最自然
我自己住，條女間中上黎，晚晚收工沖完涼已經全裸

咩叫你都入埋黎
西隧？

屋企人有鎖鑰會開門.....

絲打識貨

好過分其實你內心好憎佢

爸爸看見赤裸的女兒躺在床上， 忍不住將他粗壯的巨棒插入女兒鮮嫩的小穴抽插

大佬，知錯喇

但如果屙完尿會點
成日怕整污糟床單

攞條底褲印一印先瞓

同條女初頭一齊訓會祼睡
下下比佢太順手整到硬哂
開頭就爽之後攰撚到仆街
為左命仔都係著返衫訓算

其實係咪會瞓唔著
嗰陣條女有著衫我攬住佢都瞓唔著，硬到仆街

好驚夢遺

屌你
笑到我仆街

條女唔搞搞震就訓得著

例牌伸隻手落黎 瞬間變硬
應該幫以前條仔打開J 有特別既撚雀技巧

可能我嗰陣青春期特別血氣方剛， 攬攬下前列腺亦都出埋

拖手都扯到仆街 流哂精

我嗰陣用碌鳩將啲前列腺液hi落佢塊面度

沖水飲仲正

又未至於全裸
但係會著條好鬆身既沙灘褲瞓
晚晚秒瞓
反而一同frd旅行要著衫就瞓唔著

點解同friend要著衫

冇自己房，我都想裸睡

着少條褲訓係咪可以令日後蟲仔發育成巨龍?

點解我裸睡會肚痛

吸過塵蟎後 就唔夠膽裸訓

著衫會訓唔著

唔cum被囉點都要暖暖個肚

絲打裸睡嗰陣會唔會係咁摸自己
我發覺一路瞓一路摸自己好正

訓覺就訓覺啦...仲摸

唔係呢， 真係好好摸

摸完訓得仲舒服

著底底正

有畫面呀頂